地盤佬搭巴士正確做法

喺巴士站食煙
巴士到站
好似驚架車會走咁 博命迫上前
上到巴士 全身散發出煙+汗臭
同時用佢地個臭背囊撞開人

上到上層時企定喺樓梯口5秒諗坐邊
再回頭對其他地盤狗大大聲嗌"雕你老尾上嚟啦，大撚把位呀"

坐低即刻較大冷氣
將個袋放喺隔離位
同時開始大聲咳 唔掩鼻打乞痴
明明識大家都坐開幾條街(知自己友臭)
坐底就大大聲隔岸傾計

全車人包括小朋友被迫聽佢地用粗口順序討論交通狀況->地盤是非->賭->叫雞
每句都用"雕你老尾"開頭 佔一半係粗口字 on9到打冷震

汗唔汗臭呢啲要做野冇計啦
食煙真係要落地獄

係香港好多時係做底下階層工既唔講粗口

再回頭對其他地盤狗大大聲嗌"雕你老尾上嚟啦，大撚把位呀"

樓主以偏概全 見過好多地盤佬好有禮貌架
搵份工啫

確實個個地盤佬都有個大背囊

高質

有禮貌嘅地盤佬仲稀有過唔係雞嘅女人

幾十歲人你仲要同地盤佬爭巴士搭？

respect

架巴士地盤佬買咗?

鵰你老味

全中

Ching你真係好可憐

未見過地盤佬係巴士到咁樣囉

咁你又買左？

唔撚係下化？

定你做到好高級 d 人唔敢係你面前講？

學生撘巴士上車咪又會講

又係真係好多都係咁

Ching sick ball

同時開始大聲咳 唔掩鼻打乞痴

紀律部隊都講

你得閒5點-5點半左右係秀茂坪搭88去沙田方向
經過安泰西果陣 你就知樓豬講嘅全屬事實

我同其他人都唔會好似地盤狗搭巴士搭得咁仆街

黑警咪低下階層囉

咩打份工嗰啲收皮啦
打份工打撚到酸縮臭咁唔緊要
問題係你影響晒成架車
仆你個街無地方沖身都帶條毛巾濕啲水抹下換件衫再走啦
老撚奉要聞你陣味?

仲有啲咩話唔撚鍾意就咪撚搭嘅更ON9
大家俾相同車費點撚解我要走? 宜家係地盤佬影響全車人
辛苦工就例牌吹捧 失智

樓豬搭巴士俾地盤佬洽又唔夠膽出聲
毒到落車後喊住口上連登出post

我真係試過佢地地收聲

明明冇位都要成班難民咁衝上車 然後大叫"行入d啦"

屌你中撚晒.......
以前返工返九龍灣，放工搭38 42c 成撚日有地盤佬喺上層大大聲傾上星期去咗深圳/東莞邊個場玩，聽30分鐘成個上層都知道佢叫幾號囡囡、三圍、衣著、條女對波/閪同屎眼有乜春特徵、囡囡同條佬嘅床技、一晚勁砌幾多鑊同埋個場抵唔抵玩。
一係就試個有個赤膊搭棚佬拎埋幾百條黑色尼龍繩開工，上樓上迫三座位中間，之後打電話屌鳩條靚由葵涌一直屌到去觀塘落車仲繼續屌⋯⋯

樓主漏左樣

仲有飲啤酒呢

句"雕你老尾"有聲

中撚哂 地盤講是非仲多過d八婆

一個坐車頭，一個坐車尾，大大聲講叫雞

應該要俾部垃圾冇冷氣巴士專門俾地盤狗坐

啫你老母

重點係"好撚臭"

佢老尾，又重煙味，口氣又臭，係度迫迫迫

每個行業都有人係咁仆街
只係你地先入為住 見過一次仆街就當個個地盤佬都仆街
我都係做地盤 跟本有好多都好斯文

無我地地盤工人你邊撚到有樓住呀，將就下啦屌你老屎

真男人 笑話

雕你老尾

又唔係個個地盤佬都係咁嘅

申利：識好多做地盤嘅

唔好話巴士

搭西鐵地盤都有個on9習慣
後生個堆好正常, 但係廢中個堆真係想屑鳩佢
次次都一定雙手捉住扶手, 然後好似吊起自己咁借力, "得"住兩個位同個背囊係咁撞隔離, 企得又閪, 企埋人地扶手個位

老豆次次收工都會沖涼換過套新衫

有畫面

果班中佬抺身沖涼係無用
陣煙味入晒骨，一開口成陣煙味出晒來

突然諗起 其實地盤佬個袋係裝啲咩？
成日都好大袋好重咁 正常啲裝備應該放係site到架麻

分返開後生同老果輩
就算係老果輩都係得部份人係咁
而家後生果批好多好有禮貌

地盤佬好撚偉大架，日日都偷d鋼筋水泥出去起屋比人住

有啲師傅會帶私伙野 放架步驚比人偷

剩係安全鞋都重啦

邊有人偷呢d
係都偷蛇啦

再用電話打麻雀同用WeChat 黎叫雞

垃圾連登仔地盤佬都屌

真心 真係落手落腳個個D 有部分真係有禮貌

唔想歧視地盤佬
但之前日日搭巴士 個畫面完撚全係咁

1000% Correct

雕你老尾上嚟啦，大撚把位呀

呢到聽到 直情有聲

廢中地盤佬 又唔撚著衫上巴士 坐低重要除鞋

成日景象出曬黎 有聲

唔係針對行業，但事實真係咁

繪形繪聲

仲要唔收錢做義工

仲要撐大對腳黎坐，有人坐埋去都唔識縮返入去

冇地盤佬做野做到成身酸臭煙味，你有屋住？

鵰你老味 自己揸車唔使逼代表可以係公眾地方冇公德心 ？

地盤佬都有分唔同位既

樓豬講既應該係雜工仔 搵得雞水咁多又要係地盤係咁俾人點黎點去

大部分做地盤都係正正常常 放工會抹身先換衫走人 好多都唔係點講粗口 我仲講得勁過佢地

不過大聲傾叫雞呢樣真 成日食飯逼住聽

利申n展仔走過5 6個盤既見聞

agree
汗臭可以換件衫

唔係個個女人都同樓主老母一樣係雞黎既

咁有咁多蛇偷
鴨記大把二手工具 你估點黎

講得偷蛇既一定唔係做地盤 劏蛇都有撚排你劏喇 地盤唔見最多既一定係架餐

屌 真係見過完全一模一樣既情況 我地係咪同一架巴士

仲有成日用好無禮貌既目光𥄫女大聲講大聲笑

中哂

架餐係多人偷
但蛇都一樣好多人偷，你見唔到啫
仲有水龍頭，如果做住宅的話

但一定唔會係偷鋼筋水泥

上次搭巴士啱啱個站係地盤
d地盤佬上車經過我身邊我嚇撚柒咗
係真係每個行過都有陣香味

仲有日光日白係車度飲啤酒
見過鏈扁左個罐就咁掉地下
對同袍加多句：又唔係地鐵揸埋佢唔阻人喇

有聲post

關你咩事姐

唔係話唔想尊敬地盤佬
但呢d行為佢地自己攞黎黑人憎

好有畫面

漏咗一路搭車一路隊啤

最鍾意見佢哋坐響啲MK港女/飛雞隔離
好有凌辱感，一物治一物

個位我買咗雖然我俾特惠

但人地揾3萬蚊一個月
你吹咩

冇地盤佬樓都冇得你住呀

屌你老味成班五毛有咩資反地盤佬

見過幾個地盤狗係落車個道門逼上巴士 skip左比錢
跟住落車真係無比到錢

我都見過

識但唔一齊坐 嚟樣真

樓主描繪得好生動

同d廢老一樣 隔幾仗遠但保持通話

276A最多

最正見過個地盤哥
架巴士埋緊站
支煙點左無耐
跟住喪扯
扯到尾先上車
最後一啖煙係巴士入面先吹出黎
成個車頭都煙味

不過地盤佬都有優點
就係佢地上車例訓覺

好過好多撚樣包括西裝友
上車講電話講到落車
收工俾人訓陣都唔得

好欣賞呢啲人 而家啲天氣三十幾度 咁撚熱既天氣 都可以頂得住 。好過啲鍵盤戰士 得閒無聊就上黎開post 呢樣屌果樣屌

276A哂鳩氣
就算無地盤
都成班蝗
成架276A陣味十足十直通火車陣味

唔好講地盤佬先
其實係咪男人都咁撚鍾意咳 打乞痴唔撚"um"把死人口

食煙叫雞不得好死
最撚憎係大大聲播撚埋d支那歌

如果要用人工黎衡量一個人值唔值得尊重 咁做雞應該好清高
唔好意思我覺得行為同道德重要過你搵幾多錢 我唔係歧視地盤佬 只係不滿自己自私行為影響他人 唔守規矩 仲要完全唔認為自己有問題嘅人
如果淨係用錢計 林鄭 蔡若蓮搵唔知幾多萬啦 所以唔屌得？

就算得一條友都會開speaker睇片

冇地盤佬你有屋住？

地盤佬比人歧視唔係因為佢份職業
係佢地個行為
污糟唔緊要
臭唔緊要
坐我隔離都唔緊要
但hi埋黎，仲要唔止一下，
講野又大聲，真係屌你老母
同支那蝗，南亞蝗一樣
垃撚圾

唔計啦 自己做鴨所以以為個個都要拋個身出黎做

唔好on9喇，
咁雞都好值得尊重喇，冇女做雞，你邊有系屌呀，死毒撚

有冇睇字 我唔係歧視地盤佬 係歧視行為影響他人嘅人 包括其他職業唔係針對地盤佬 如果有個醫生作出啲咁嘅行為我都會不滿佢 我重申多次唔係歧視做地盤 做地盤都有人好有禮貌又識尊重人 我諗有禮貌嘅地盤佬唔係樓主屌嘅對象

沒有共產黨沒有新中國呀快啲投共啦

簡單綜合小小：
小弟做地盤6年，做細木工，有幾行既老粗會比較冇文化：
1.打鐵佬
2.泥水佬
3.油漆佬
4.釘板佬
5.札鐵佬
6.雲石佬
以上得罪講句，全部50歲上都係冇文化、冇腦、又懶又廢既地盤垃圾。佢地既共通點：唔撚洗用腦。

只要等老師傅全部死撚哂，我地後生既應該會有所改進。

做緊文職既我 都想轉行

而家真係比較好後生去做 遲啲文化一定會進步

我25歲，純粹為錢做地盤，但唔會好似樓主講既咁，我相信係D比較老既人先會咁

咪on9啦，同化既機會大好多

精準描述

又話職業無份貴賤
開撚曬post屌鳩d女做雞
地盤佬就辛苦工 好撚高尚啦下話
雙重標準到
吹奏地盤佬個班柒頭真係快撚d去死

睇到連登d質素大概都估到無乜唔同

你唔可以話佢地
因為佢地好辛苦
係低層工作

正如你比你老細罵
什至侮辱你見識少, 唔文雅
得唔得?

永遠係金字塔上面既人, 都唔可以講出口笑下面既人

因為
人多

話咩好多地盤佬都好斯文嗰堆傻仔係上得太多連登吹奏地盤狗po定自己本身係地盤狗？
痴撚線我肯定斯文嘅地盤狗10個冇1個
好心咪撚再吹奏班仆街啦

無用架，夠話香港班老野死哂香港人水準會提高
咪又係一撚樣

垃圾連登仔又企道德高地 最好全香港個個都有禮貌有文化 冇人講粗口同食煙
非侮辱講句 你要隻狗去學識寫字 根本冇可能 人地既環境促成佢既習慣 咁有乜辦法 係地盤做野有禮貌啲 佢地會做得舒服啲咩？ 就係要屌晒老母先捱到落去 你班撚樣以為做地盤真係舒服阿？ 叫你地班死毒撚去掃一日地都嫌曬啦
講文化？尊重都係一種文化 如果淨係尊重有禮貌既人 咁算係尊重咩？
當人地對你冇禮貌你仍然尊重人地 呢啲就叫文化啦垃圾

駁唔到，見識過

自問自己人格唔係特別高尚。但唔會好似樓主所講咁。 因為過唔到自己個關 。我唔信入左去做 就會好似佢地咁

呢段真係好撚中，有畫面

笑到痴左線

以偏概全既似係你多d

我5皮
坐係度上緊連登

我又真係吹你唔漲

小朋友都係成日鳩叫。周圍走。同有陣汗味啦

咁你咁叻仔 點同呢

佢地無讀書 字又唔識多隻 係靠勞力先搵到你一半人工渣

講得好
早幾日仲有人吹奏地盤佬

仲有偷鐵嗰陣 我諗細路你都未出世

無讀書唔代表食煙係岩，而講野大大聲成日爆粗都係無文化表現唔關讀書事。
香港就算上一代都基本讀到中三，但仍然有好多上一代好有禮貌。

我見過架巴士就黎無位時，有個地盤佬坐喺靚女OL隔離，個OL塊面黑晒，之後仲調位添。

我由頭到尾都無講佢做既野係岩

亦都無講佢無文化係關讀書事

只係講佢地捱得到 好佩服

呢個comment都咁多人like
汗臭就應該帶衫換啦 公德心問題

幾廿歲人同啲細路仔
你唔著埋尿片出街？

唔知點解係地盤裡面見d地盤佬都無乜野，有d仲勁好禮貌，唔該前唔該後咁，但離開地盤就好黑人憎 連我自己都覺佢地唔抵幫，當然唔係全部都係黑人憎，因為好多一換衫收工係街未必睇得出佢係做地盤

臭同嘈都唔想講，d地盤佬仲要ar ar渣渣先黑人憎
巴士條通道都唔算窄㗎啦，成撚日都硬係要撞到人先行到咁
一坐低就張開哂腿起勢咁un，大佬無正常人想掂到d又臭又痴立立嘅地盤佬腳呀
明明係自己丟自己架，仲要好意思話人歧視粗人

你呢d毒撚坐埋黎我都好撚驚

雕

其他唔評論 呢個真係畫龍點睛

樓豬真係豬㴝🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️
冇你所謂地盤狗你有勁屋住咩？
又話9人有味 唔係個個地盤都有涼俾你沖㗎
人地打份工又要屌人 佢地坐車果陣真係影響到成加車ge點解果陣唔講？又係度開post?網絡打手？定你係一個不拆不扣失敗ge死毒撚？

撩鼻屎+彈鼻屎去左邊

之前有個傻鳩地盤佬開post講到自己份工好偉大
幫人起樓
講到做義工咁
屌你老味你收足錢架

老豆做地盤從來冇係屋企聽佢講粗口

日日返工搭巴士成架車都係呢啲賤種，真係好撚難頂

你UP乜撚呀
屌 睇撚到眼都盲埋

地盤狗唔識字係咁架啦

屌你老味

其實地盤講三萬係小左好多
工作關係去過好幾個地盤 熟過一陣 大部份老師傅揾五至八萬。

你都識講老cfu 都好正常姐

我朋友入職一年 三萬三 一個四萬二

我自己做地盤都頂唔順 成班上車嘈到仆街
果句大撚把位 真係 見字聞聲咁制
日撚日收工上巴士都聽到

做地盤唔低賤
係多低賤嘅人做地盤姐
我宜家係巴士上面已經成車人聽一個播劇
一個嗌去對面山咁講電話
同樣係冇著衫

等睇清比地盤佬同未打個工暟地盤佬粉犬決

全中
地盤狗

果啲唔係散仔喇應該 。地盤工人 計日薪 手停口停喎

唔係地盤佬就一定衰嘅，不過事實樓主講嘅嘢得到千幾正評，證明唔少地盤佬都有呢啲陋習
同埋唔好講到地盤佬先唔講粗口啦，笑死人咩

算數啦地盤狗，比你幾高人工都係咁低賤架啦
698做特首果時一個月四十幾萬，中共高官個個千百億身家，唔通又要吹奏咩

有錢坐的士
唔好同人迫巴士

[red］雕你老尾上黎啦 大撚把位呀[/red]

樓主，大把地盤佬收工會沖涼換衫先走

自己仆街影響到人就要全世界避開你坐的士?
地盤狗個腦真係唔知咩構造

寫撚漏左大大力開罐啤酒飲 彈到周圍係 再加飲到一半訓撚著
成個罐跌落車嚇醒半車人加一地啤酒
上落車個陣將個閪袋一鳩野撞落前面張櫈度

知唔知公共地方大聲爆粗犯法你老母冇教你？

汗臭我明做野係咁我無所謂
加埋陣煙除真係不得鳥
以佢為中心前後三個位都會聞到
但係我曾經遇過隔離位明知佢係食煙但係浸煙味居然有少少香
有股薄荷味 可唔可以強制食晒個隻煙

其實樓主點解唔當面屌佢地，我覺得你可以試下叫佢地收嗲

和應之前個港女搭巴士 post , 笑鳩死

唔明點解佢地鍾意個屌音變成雕音

一句講晒 反地盤佬係五毛

其實份人工絕對夠執正返自己
止汗 買衫放工換 洗你幾多
唔單尊重人 亦尊重返自己
人地歧視都冇咁多
講叫雞呢飯冇得搞

追POST啦

屌你滷味係鬧人用
雕你滷味係開首句
例
屌你滷味玩撚完未呀？
雕你滷味仲唔執野，夠鐘收工啦撚樣

班左酸我地賺大錢咋

根本做地盤 後生個班全部都好禮貌

言下之意 我變左地盤狗？

地盤狗只係識講自己搵幾多幾多 好似想話比人知自己係高級人咁， 但行為舉止係完全出賣晒佢地
得整小地盤佬有文化

地盤佬係有佢嘅貢獻
不過佢地行為真係好影響人

利伸：老豆係地盤佬

漏左如果食完煙排隊，排排下會有第二個地盤佬鬼鬼祟崇行埋去，望兩望就大大聲傾計，當冇事發生

你吊佢打尖，佢會吊你老母，問你係邊度，咁撚多事......

尤其係邊行邊食

我有個中學同學性格本身都幾溫純，
自從轉左行去做地盤後應該跟左個仆街奶共師父，
而家FB成日LIKE同SHARE D 賣港PAGE POST，
又成日跟Ｄ師傅返大陸。
成個人真係變晒

你覺得出聲有用， 唔通佢哋會改？

地盤佬係咪唯一連登仔崇拜既藍絲+煙剷

同地盤佬嘈仲衰撚過同三歲細路鬧交
佢地不停loop
吊你老母
你邊撚度
咁撚多事
打撚7你

地盤成日有人打交 佢地好似細蚊仔

又係呢類追擊post

呢啲咪抵贊囉
講真你唔為人哋都為自己諗吓， 大熱天時做咗成日嘢up住成身汗成身痴立立唔覺得辛苦咩， 我去完街番到屋第一時間都沖涼啦， 根本成身汗係好唔舒服好唔自在， 真係唔明佢哋呢啲人諗乜， 點解要令自己咁唔舒服

唔係想睇低地盤佬
不過嗰種酸縮味，成程車吸住真係可以令呼吸系統成晚唔舒服

我鄰居由細同我玩到大 小學中學果陣佢都好正常 但係佢七年前開始做地盤
嘩屌你老尾 佢陣萬年煙味真係每晚佢番屋企樓上樓下都聞到
棚牙爛到喪屍咁
我諗係依個原因 所以佢先冇女 要叫雞叫到佢老母都屌佢

呢個唔撚係正確做法呀？

要埋堆就要叫雞食煙賭錢

今日先見到兩個地盤中佬因為啲腳撞腳既問題，一個出口撩另一個落車隻抽
撩人果個見到另一個落車就除錶，除緊就俾人揼

男人浪漫呀

大臭背狼真係好噁心

小部分人姐 我自己都係做地盤 20幾歳 我做泥水既日日做野都好熱係會臭但我地全部放工一定沖涼 冇你講咁既囉認真

冇觀察左咁上下時間真係寫唔到呢篇文 全部中晒

收嗲啦屌你老母 我老豆就係做緊裝修呀 臭又點撚樣呀 佢一個人搵5個人洗呀
成班垃圾小小味都驚 人地想自己臭架？

地盤佬一拳打撚死你啦
你個連登仔日日喺連登睇j圖打飛機打撚到成個虧佬咁

我好有禮貌

"雕你老尾上嚟啦，大撚把位呀"
笑死

連登有好多地盤佬後代

大撚把位 好有聲

如果地盤附近有商場既話
果個商場會好撚慘

因為一到放飯時間, 個商場就會成班地盤佬坐哂係地下, 涼冷氣
有D坐正係門口, 因為門口有個位特別大風
附近D居民出入都勁唔方便

之前仲試過成班地盤佬 入哂西鐵站 ,坐地下涼冷氣
結果比港鐵既人趕

謂，個post有味既

曬氣啦地盤佬
全部都係蠻牛黎
俾人睇低都係自己攞黎
當自己都唔尊重自己
就唔好覺得人地唔尊重你班狗臭地盤佬

地盤佬 語錄系列

1. 「我地 地盤佬, 一個月搵五六萬呀, 你有我咁高人工, 先出聲講野啦」
搵錢多, 就唔屌得??...............唔通特首一個月40萬, 司長一個月30萬, 全香港九成人, 都無資格屌佢地??

2. 「無我地地盤佬, 你地有樓住咩?? 你地訓街啦」
呢句說話就好似大陸人成日講, 無大陸供應東江水比香港, 香港無水飲一樣
地盤佬起樓, 係有錢收.........即係好似大陸供應東江水, 係有錢收
既然有錢收, 就唔好講到自己咁偉大, 無左你唔得

同樣地, 我都可以話, 如果無市民買樓, 你地 地盤佬無樓起, 個個失業啦

3. 「我地地盤佬 37度都要太陽哂住開工, 你捱到先講啦」
呢句同第一句一樣..........你雖然係好辛苦, 比其他工作辛苦
但你做錯事, 我一樣要屌
唔通你工作辛苦, 我就唔屌得?

冇修養嘅老粗

連做人最基本嘅修養都無
之後一句話讀得書少就想講贏人？
讀書係學習知識
但修養係你班地盤佬連做人基本野都無嘅原素
根本你地巳經唔算得上為一個"人"呀、屌你老母。
返去搵返你老母教下你啦、如果你仲有老母

貢獻? 佢都有錢收㗎
係做返佢地份內事
總之就係針對佢地行為

學壞一日學好三年呀

"雕你老尾上嚟啦，大撚把位呀"
有聲

真係折墮

收皮啦鍵盤戰士，係連登咁多偉倫出到街咪又係比地盤佬當狗咁撚

就算係義工、咁又點？
咁就可以惡哂？
打橫黎？ 鐘意搞事？ 唔檢點下自己？
咁做義工係咪可以打尖、之後同人講我一直義務去貢獻社會？ 所以我大撚哂？

死人生鏽花鐵邊有人要

一句講晒，憎人富貴厭人貧

又衰d講，老師傅做野認真好多
後生好多hea做

點撚法?係咪用體臭攻擊人?

中共:「收皮啦鍵盤戰士，係連登咁多偉倫出到街咪又係比中共當狗咁撚」

唔知呢，今日見條撚排巴士上車行慢小小比個地盤佬屌左句屌你老母行快d啦成撚日掛住玩電話即刻笠晒水果個都唔知係咪樓主來

其實D中坑地盤佬平時係咪食開屎
陣口氣臭到離十尺都嗅到，要即刻擰轉面避D毒氣
但最勁係面對面同佢講野果個可以面不改容

我今日見到個 地盤佬 想打尖, 結果比人屌鳩佢行番去後面啦

之後個地盤佬 口upup 行番去後面

唔知果個係咪你老友來

我都見唔少地盤狗成日比人屌兩句就笠水

其實地盤佬就係 連登仔 口中既 廢中廢老

睇落好似好惡, 但你惡過佢, 佢就笠水

屌西鐵朝早見過地盤佬同後生女爭位坐 爭完仲要望住個女仔敗走 正onlun9

後生好d

做過地盤相關既工
好多師傅都係仆街黎d行為同支那狗一撚樣
但都有d係幾有修養

我唔識嫁，我見知個地盤佬坐左去個毒撚隔離，搞到條毒撚全程車都係咁震都唔知佢有冇驚到瀨尿

咁就可惜了

我就成日見D 地盤佬 想打尖, 比人屌到番後面

次次屌人打尖果d咪又係地盤佬，你估毒撚敢出聲咩

我見過西裝友, 師奶 屌鳩地盤佬

D地盤佬馬上鳩縮

我都見過一個個樣毒毒地, 戴眼鏡, 屌鳩地盤佬:「死番去後面」

個地盤佬 嚇一嚇, 因為佢覺得驚訝, 竟然毒撚會屌佢

結果一樣死死氣 番去後面

垃圾到

中晒

不過都唔及部分衣冠禽獸既職業乞人憎

我見到你咁講都好驚訝！！原來如此

講 d 野成個地盤佬咁 on9
我幾時有話地盤佬做咩都得
我咪話地盤佬行為影響人囉

我自己食煙都頂唔順佢地個口成個煙灰缸咁臭
都唔知佢一日番工係咪拎一半時間食煙

職業無分貴賤,不是去偷去搶,靠一雙手去揾食,有咩問題.又系度玩弱智階級歧視.
lihkg重撚多粗口,你又上?寫粗口就高級D?吾講粗口=上等人??
不如下次開POST講(垃圾佬搭𨋢正確做法)(掃街,洗廁所應遠離群眾)好冇???
咪撚再弱智落去啦自以為上等人!

畫面出哂來

重有!你弱智的病情睇來都好嚴重吓,聴醫生吩付記得準時食葯,望你早日康復.
得閑都唔好再發這類POST,會比人笑鳩你底能不止,重要系影衰香港人個朶!!!

放學時間科大同裝修果班一齊搭91/91m
你都會知樓主講野係真

好中肯
最搞笑係啲連登仔自打嘴巴
雙重標準
成撚日吹奏地盤佬
護士 醫生 老師 社工
通通淨係為錢係垃圾 係教畜社畜
但地盤佬就最高尚
依家調轉屌鳩地盤佬
就話人站在道德高地
你傻撚咗食咗屎呀？

呢度好多地盤佬後代

連人地打咩都唔知 一見到地盤兩隻字就衝入黎話人歧視

煙味，唔掩口大大聲打乞痴/咳，爭上車落車，真係鐵膽

總之影響到人 包括：臭既體味 嘈到人 撞到人 都係仆街黎

每一樣都有其他人做，但係同時中晒咁多樣真為得地盤狗先會

太自卑嘅人就會成日覺得人地睇佢唔起
根本地盤狗最睇唔起地盤狗

Agger
好難頂

完全同意 好彩而家UST隔離個樓盤已經起好 少好多地盤佬 全盛時期啲地盤佬入埋黎UST canteen 食飯 又係大大聲講粗口 兼分享叫雞包膠

冇理由，我親耳聽過好多爛口黑警

所有紀律部隊由散仔到阿一都係粗口爛舌，無一例外

明明就你「雕離路美」

吹水大會正式開始

幾個月前
坐e21a定e31

堆地盤佬係東提果邊一上車就
不停屌你老母
戴耳機都聽到

大佬你間唔中講一句 我ok
人人都會講粗口
但佢地係十個有九個都加
聽到人好煩

連登油頭毒撚最高質

或者去逼下東涌E車

入赤柱巴士都係重災區

佢地無時無刻都係食住煙開工

有禮貌你就唔覺佢係地盤佬

汗臭都還可以 但煙臭真係用生命值硬接

利申:唔煙地盆新仔

276B清泉

搭巴士成日遇到啲地盤佬除晒衫咁坐喺度

巴士都已經有冷氣架啦，係咪真係咁熱呀

唔著衫真係好唔尊重巴士上既其他乘客

做地盤有樣睇咖
唔通清靚白淨g dragon咁撚白咩
但九成口音黑柴朝早入新界唔使問都係班地盤賤種
入個十個有九個都係做樓主講嘅行為

最on9有人話點解唔屌佢
第一，呢班賤種根本冇廉恥，佢搞到人佢覺得完全冇問題
第二，大把專業人士有個牌，講句粗口都俾人吊牌
我走去同呢班狗都不如嘅畜牲互屌冇用之餘累埋自己

簡單啲黎講
你臭你嘈影響到人就收皮啦

屌你啦 地盤狗又多支那閪又多
無一程車靜既

睇完就諗起陣汗味煙味酒味，逢跑馬日仲有報紙味聯乘

不過我感覺覺得B好過A好多
可能真係因為B無乜人搭

屌你老豆 依家搭緊巴士 岩岩又有個地盤佬拖撚住曬一堆姨媽姑姐上上層
第一句又係「雕梨老尾」呢度大撚把位呀
跟住坐低左繼續大大聲聲咁講嘢

日日都見，地盤佬個個一撚樣

成班單細胞生物咁撚樣倒模分裂出嚟
一撚樣低賤 地盤意外死返幾打都唔可惜

最L憎 D 火車頭, 仲要含住啖煙走上車.

咳又唔掩住, 個陣 千年 煙味 係喉嚨 噴出黎, 仲難頂過 公廁

有聲

仲要係咁"can", 又"索"鼻, 成程車冇停過
btw其實好多人都係咁, 算唔算係都市病既一種

0

生cancer 冇人可憐

其實最怕佢地開住Candy Crush仲要開聲 開到大大聲 加埋大媽嗰啲抽擊 真係好難靜

然後巴士冷氣唔夠大 就算係呼吸完噴出來嘅空氣都係有煙味 cls

不過雖然佢地係咁 但有時又幾有義氣

申脷 以前做過地盤

呢啲仆行生cancer應該要佢自己睇私家啦，做咩要稅稅人養佢

著西裝

煙味仲難頂 半米範圍內已經攻鼻
支那煙仲惡頂

ust grad表示同意 個班正一垃圾
搭車唔比錢 又要過黎lg1 lg7霸我地啲位
有時被逼要係巴士企佢地隔離真係想死

幾寫實 唔錯

上車前用加啦底夾熄佢. 袋褲袋.
到投注站門口個站落車食埋佢.

走啦仆街

有義氣有西用
同一兩隻同類講義氣滋擾成村人

之前返某間大contractor，個地盤係偏遠地區，所以公司安排左旅遊巴接送，（理論上係直屬間contractor既人先可以搭，唧係N展，qs個堆）

但每次都有好多地盤工人偷雞搭，公司出曬通告貼曬係車都無人理，開會直接屌判頭都係無人理。

自己試過無數次唔夠佢地迫上唔到車 ，仲好大支野咁望住我，最後派員工證，有證先比上，架車多位到訓係到都得 ，證明幾多人偷雞上車。

早就應該咁做啦

你間公司on9

屌 有聲既

一上到車就會睇wechat之後討論

打喊露果下
將佢地積聚響喉嚨同氣管深處既萬年煙除
一炮過湧哂出黎
加埋運足中氣：「啊～呵～」
真佧

他日建國後一定要立法規管下地盤佬禮儀

同呢啲畜牲講自律講禮義廉恥真係你自己on9

如果佢唔做原po所講嘅行為，你知唔知佢係地盤佬？

九成地盤佬= 叫雞煙鏟賤種

其實自己對左地盤佬都有段時間，做緊濕鳩N展，同佢地普通相處係無咩問題，直腸直肚，好多時好好態度

但可能公德心意識比較差 ，不過地盤佬都有分工種 做結構個班特別地盤佬的，之後搞裝修個堆Mk多。

鍾意聽地盤佬吹水，好有佬味

反而d斯斯文文食煙好垃圾

298E 797M
朝朝都一車車

影衰哂地盤佬
抵屌

冇我上嚟屌地盤佬連登執柒左啊

本 人 投 訴 下 述 地 點 有 多 人 吸 煙 (連攻略)